［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（141）

萌王

長路橫街都可通處遊走 只需緊握你右手
若暖氣充斥了地球 冰水都不發售
好想擁吻你 馬上清爽得救

沿岸涼風吹開這扇藍窗 畫面都因你更發亮
盡覽了每個賣相 有你在分享
赤道上的城 熱帶島中央 忘掉惆悵

計租真係好煩

終於開141喇~

個風好似錯左方向。

爛袋favoruite

雞

樣衰都算, 仲要臭格, 係佢自己ask for it, 雖然佢自稱don't care

眼瞓死~~~

一拳超人廣東話版真係唔錯，歌詞都好貼到，雖然都係歸功於原曲既編曲

lm

冇講錯

誰明白像和你 也許重逢
遺憾太多卻不能倒流的鐘

好眼瞓.

睇完得啖笑 加拿大個邊有好多人支持我，不如選華裔小姐啦咁

留HB真係不如咪留 講句happy birthday都懶
真fd子係唔洗睇facebook都記得

冇撚有錯呀

人地don't care啊, target係hollywood

D人當交功課咋, 見到個FB提示話有人生日, 咪巡例去留句

不嬲都唔重視自己生日, 有冇人記得都無感覺~

我記得喎爸爸

我知呀~

男人同女人唔同嘅
我真係唔記人生日 亦唔介意人唔記我生日
生日咪又係要番工

啲女仔好似睇得好重

Daddy成日都會嗌蒜蓉蝦，食好多seafood

玩FB啲人真係好假,好嘔心

其實是咪離哂地既人先會當大排檔係cheap地方

佢所指既大排檔係咪西貢食海鮮個堆

"happy birthday!!! have a fab one!!"

佢諗唔到仲有咩代表自己好香港嘛

傻豬黎既...打咁長已經好有心架啦

我覺得係啦, 佢老豆designer唔覺得會去真正冬菇亭大排檔

好想出去玩呀 唔想返工

可唔可以比我自然醒

先黎個象拔蚌刺身
再蒸個聖子皇

大排檔的確係好污糟

Omg 大排檔真係好dirty lo

生日我9成都會放自己假. 去海洋公園又好. HEA足一日又好. 總之就唔要返工

見過...HBD 3粒字...

大排檔CHEAP既原因.
係價錢同酒樓差唔多. 但衛生方面真係核突到仆街.

只能講, 食風味, 同埋方便煙民. 無啦

公司同事慶祝生日都係好hea...
拎蛋糕影一張相就完...

香港慶生日都好保守, 好低調.

覆 THKS 4粒字

HB

QQ

公司出錢買蛋糕咪算係咁

1個月4個人生日買1個2磅既蛋糕就算數

我會記人生日架

我地通常dept 阿姐買

記我生日

我毒撚冇人記我生日
老母都唔記得我生日

係囉, 公司竟然有同事會幫你慶祝

講出黎啦

其實FB 講生日都係廢話. 出黎飲野食野先係堅朋友

FB唔提你生日, 邊個會記得同約你
同埋生日個日先會提你, 最多都係留句得閒出黎食飯

Facebook 冇生日日期.冇人搵

無 fb

disable左個生日應該真係無人會知

但我有啲朋友真係一年見2次
就係我生日同佢生日

都算好有心

人大了, 重質不重量既見面反而更好.

生日先會約既, 有幾高質呀其實

有陣時都要出師有名既

都唔係既 一個年中一個年尾
出黎淨係講半年既野都有排講
但平時真係唔會約出黎

426

已經過左

已經唔記得哂你地生日 除左A仔

613

真心不如咪打

記埋我

我黎緊去旅行果日飛

好眼訓

我都試過

手快快, SEND左出黎自己都笑

幾時啊

good~

111

1月11定11月1

同空中小姐講, 全機同你慶生日~

有好多人特登咁樣揀, 搏上機時有upgrade
但其實最多都係地勤同你講句生日快樂

1月

lun廚先落雨

我果次都是搭廉航 所以無諗呢啲

靚靚空姐

以前有PAGE鳩UP教人點樣搏UPGRADE, 其中一項係話揀生日去, 都ON9

我呢邊落到轟轟聲

自己俾錢買啦頂

於B終於出現

我寧願佢Hotel Upgrade

成朝都係度喎咩事呀

無樹

飛日本真係UP唔UP都無所謂
飛長途10小時以上既如果UP左都幾爽既

吓 ?

黑人問題.jpg

你唔係射波咩

目中無人......

琴日呀
昏迷左成日呀你

佢柒啲定一仔柒啲 ?

之前有條搞笑片,個女人放左落手袋

今晚煮咩好 豆角炒肉碎
菜心炒牛肉 定蕃茄G扒好

菜心炒牛肉

就快諗到頭都爆 日日要諗一樣唔同既

both please ~

寫低曾經煮過啲咩, 日日篤幾樣出黎咪得囉~ 洗乜諗

會食唔哂

小出去食飯 其實諗唔到
打算整多碟 柏葉 豬皮 魷魚 蠔油做底汁炒算

油炸鬼蒸蛋食過未 ?

每日抄附近茶記既餐單咪得囉

我就快學師奶 每樣俾人話好好食就一個星期loop爆佢

未

HO L79 Eye Sleep

灣荃紅頂留名

法清

師傅~

好野~ 開會~~

但唔見人~

都係買 nokia 算鳩數~

Nokia 8 4088正正

未用過ANDROID,

而家啲HARDWARE 咁勁, ANDROID同IOS 其實係唔係已經無乜分別?

android 如果你唔見電話, 係先達比錢人, 用apps就hack到個lock, 拎灑電話裡面d資料

ios就要hack or 破到apple 個server

好似係

好撚眼訓呀

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

下年換7

nokia8 高通835 $40xx

黎黎去去都係講自由度. 就唔好比呢樣野, 單純講部機同OS既配合度
個人認為你如果係買Android ,一係唔好買, 一買就要買用原生Android
Nexus , Pixel 果堆, 又或者OnePlus 果啲
如果唔係穩定性真係差太遠.

係我角度, 我寧願聽電話遲2秒, 好過聽唔到電話, 寧願張相影出黎冇lag, quality ok 啦, 好過21mp影完shutter lag要1~2秒.

另, 而家最大既分別就係配套.
你有iPhone , Mac , Apple TV , Apple watch 係一整套eco system.
你有部iphone , chromebook (行動力不足) , android TV不成氣侯, Android Wear等等, 望落好似有良行system 但係仲係差咁啲.

點解下年先換7既

開左 2 steps verification + android device manager + location report 一樣拎唔到資料呀清

冇用過android

明明食完飯好眼訓 咁應該係夠飽
點解又好似覺得餓餓地

所以呢而家啲人叫我推介買咩機好, 我都係話

冇錢就小米, 有錢就蘋果

大食於B

放工未 雨都落完仲未放工

icound 特快過data

我其實得IPHONE 同IPAD, 距離SYSTEAM都對我無乜關係, 我姐夫係APPLE人
APPLE TV, MAC, IPAD, IPHONE, WATCH, 都有齊哂, 係好方便既.

我部6s 今年5月買

無錢就上一代既蘋果, 小米不如唔好用電話

已經食緊繽紛樂

小米係好撚抵既. 不過內置360, 感覺真係好岩返工機.

用過小米中伏感受?

6s 屌打高通808/810/820(?)

另一方面, 電話啲CPU 好多數目字, 唔太識分
又唔係好似INTEL咁.

唔知邊啲勁. 同埋RAM數, ANDROID 起碼要幾多GB?

icloud 係方便你機過機. 係pc/mac icloud做完, 唔洗一陣就sync左去iphone/ipad.
雖然google drive都得.

一直好佩服用小米又有裝銀行APPS呀GOOGLE WALLET呀個班人
真係唔怕死
明明講到明有back door

而家iOS 10屈服左啦, 可以裝到google photo 去sync

no original no good. me icloud got 2tb

我google photo 無限

客觀去講, GOOGLE WALLET 後門, 黨真係唔在乎. (大陸太多有錢人, 除非你幾十億身家啦)

黨在乎既係你既言行. 乖唔乖先最緊要.

講緊好易俾人盜用喎
監控呢D唔駛講啦

咁呢個會係GOOGLE 本身問題?
例如自行DL APK 呢類.

好明顯係廠商自己套firmware問題喎
base on android但套野各自寫架喎

彤少
login 你個router , 睇下network package flow你就明.分分鐘一大堆野係SEND去北京呀

如果咁講. 小米A1係唔係無問題?

屋企用緊華碩ROUTER, 唔會掛~~~

小米A1套firmware唔係小米寫?
你買部小米返黎咪知, 佢default幫你裝左D乜野係入面

雖然沒有了大部分小米自家 APPS，但仍保留了 3 個：用戶反饋（即是用來向小米反映使用上有甚麼問題）、萬能遙控及小米商城（商店 APP）。

50gb only

Android One.

表面係咁, 實際未有人知
系統就係原生既

終於整左屋企個router 做遙距BT

嘩,,,對上一次BT唔知幾多年之前

我download戲

呢個真心勁, 我相機影D相無TAG, 佢都可以分到地點

where can try ?

upload相上自己google photo, 佢會幫你sort

哦, 都係. 我之後果D 咩都分晒類.

GOOGLE真係痴撚線.

就last day，明明已經講低晒畀個新同事啲野點做，佢話知知知，但最後有好多野佢都冇記，頭先未整好啲野就衝左入去畀我同事，搞到好似我冇同佢講過咁

就走事但啦

shit egg la. you last day la

今日返去齋坐好似呃人工，諗諗下我之前返工都係咁

d地點唔係我set, 係佢自己幫我分類
同埋大部份我用相機影唔係用手機, 完全無geo tag, 佢又分得好正確
尤其係果個咩yoshino 吉野, 我鳩影一座山, 佢分到類知係吉野山

佢仲會跟日子幫你估返係邊個區..

好撚準, 好痴線
話說除左地點仲可以search好多野, 我打貓頭鷹, 佢真係會幫我搵album入面貓頭鷹d相出黎

好累，
老子我擺工了。

收工

我仲見到好多人用緊 4s

報驚~

我download自己youtube channel 啲片都有錯?

咁邊洗用 bt 呀 ~
btw 咩叫 遙距BT ?

擺工一個鍾

擺 罷

開完會, 等收工~

學到野

你屋企用緊咩router呀?

咁樣

點解唔remote desktop 你屋部機
到時想點都得。

咁我咪要開住部機
加上Router 整埋DLNA server, 就可以用android 盒仔直接播喇

唔記得

我set 左
DNS Adblock - 經router 去廣告
DLNA Server - 可以用PC 直接load usb storage 既片
Openvpn - 比我可以連返屋企個lan
Transmission Daemon - BT
Tor - Anonymous
DDNS - Server 要用到

就係要睇下MUMMY有幾爛
Wonder Woman 我去戲院睇, J-ed

放放放放工

我都係戲院睇, 但都要BB佢~

高手

個adblock 真係要用.
就算係屋企上網, 咩device 都冇晒ads

但我都係鍾意手動
啲 seed 成日用埋晒啲狗屎垃圾 track , 嘥晒啲 bandwidth

加個 b 仔專用嘅 hd 就得~

IT人係唔同D.

啲人成日話 bt 整死隻 hd , 我部隻牛就死, 個 hd 都無事
touchwood~~ touchwood~~ touchwood~~ touchwood~~ touchwood~~

我部SP4, 就咁用都死左SSD , 屌

【廢料滯港】回收價勁跌兩成 回收商同紙皮婆婆鬥慘

回收店賣 1.3 hkd 一公斤紙皮
紙皮回收價5至6毫一公斤

食水好深

以前係話高速寫入整死HDD嘛
好老實講而家HDD好平, 幾百蚊有2TB啦, 咪買隻專用黎做呢D野囉

只可以話..... 你唔好彩~

拿老老實實, 好多時你慘過D紙皮阿婆架, 佢地好多其實幾層樓

free replacement from Microsoft already

痴線，冇停過手

你重要丫嘛~

Gal

段段youtube都笑淫淫

我發現佢原來似翁慧德~

租金都係度啦. 我覺得算係咁.

你賣隻CD / GAME 俾回收店, 都唔知仲值得幾多錢

爬高爬低...馬騮哎

就黎收工啦, YEAH

20分鐘.

日日都做到手指冇得停，重要d同事好x

眼訓

阿仔~ 佢地嗌你呀~

學左好耐都唔識

我用筷子我自己都驚

夾粒丸都fail

早晨....

第一日番新工好興奮
出黎做野咁耐都係番shift

第一日次番寫字樓9-5 好期待

加油

好慘咁

咁好可以收5

個陣我第一份office工姐係我舊公司係10:30-7:30,到而家轉左工感覺真係唔同

垃圾

搵過sp,做過ptgf,你問我答

#438lgg • 3h
想聽你講話偷舒服到想比返錢個次個經歷

首先，佢樣唔差既
上到房，傾左成一個鐘計，令我覺得佢唔係d一黎就插插插，射後不理果d
kiss左好耐，佢錫曬我全身，摸曬全身，我大腿內側好敏感，佢不停掃。
著住底褲磨到我濕曬，跟住係門口磨下磨下唔入去
入去之後一開始唔郁，等我適應下先，然之後慢慢插，逐漸加速
加速後又慢慢插，轉pose...
大概係咁啦
我諗係個氣氛同埋調情，令我覺得好舒服

扯左

晨早流流又睇雞post
你到底有幾飢渴

新扮工巴打留名

你好

樓主早晨

#228lgg • 5h
其實依家出面市價係幾多？

以我所知係2000-2500 1-2q
有d出名d就3500up

出名個d先3500

我都唔想 一㩒熱門 第一個post就係佢

悶死你呀~

咩科 ?

有得瞓晏啲都唔識珍惜~

細路仔咩, 睇乜都扯一餐~

15K 5日 vs 18K 5日半

老虎蝦都5日啦 一個月4個禮拜6

一個月返多4日 返多人成個禮拜咁滯

先多3000

5日半呀~ 傻仔~ 一個月最多返多2.5日呀~
$1200 / hr 呀~ 未計雙糧 bonus 呀~

5日半好辛苦嫁 同返6日都冇分別

但早睡早起身體好喎爸爸

係架咩~ 你比我身體差啲喇~
btw 次次偷懶 sick leave 想瞓晏啲果時, 都會9點彈咗起身玩~

Agger

宜家訓唔到晏嫁啦
隻貓準時7點幾喵醒你
好撚嘈呀佢

星期六通常公司無咩人, 買個豐富啲嘅早餐, 一路上網一路嘆, 食得黎執下野都差唔多放工~

搵塊黑布遮住佢個籠, 等佢以為未天亮~

冇籠呀 訓我隔離

同床訓？

咪又係要早起身

係呀

@大師, 用緊呢隻, 但我好似乜都無 set 過~

淨係諗緊我幾時生腦癌~

tenda ac9

唔驚整污糟咩

有咩污糟
最多甩毛姐

於B可能污糟啲呢~

Dirty pussy

成日好驚啲寵物會係床痾

指邊個啊 ?

新人留名

喂
真野唔好拎出黎講

From lede website. Not recommended for future use due to low amount of ram

佢唔會呀
自己識去廁所
佢周圍痾我唔會俾佢上床啦

cheap 嘛~ 幾舊水事鳩彈彈~

殊

router 哩啲野真係有咁遠擺咁遠

食幾多著幾多整定的

搵6皮一個月都比自己老公斬再掟落街啦

我啱啱發覺，我屋企收到附近有間 hotel 嘅 wifi

loser

呢單野真係

你收到人地個wife就話姐

免費wife

記得拎密碼

出面好熱。如無必要唔好出街食lunch

就快吹去美國果隻颶風真係睇到都

CAT 5 !!!!

已經可以想像D屋連根拔起晒

toyRus 破產!!!!

梁烈唯定林子善？

早晨!

輸完錢
訓醒又係新嘅一日

究竟輸左幾多

之前追過幾場海之濤
今場冇追

BTW 泡泡達人退出

全日咪贏左呢場咁大把

成班賭徒

A仔賭馬？？

地址唔該~

一直都唔明佢點解可以唔執~

點解A仔會贏

認真喎佢有時賣lego平過街賣

下我好鐘意行喎
行街冇野做附近又有 會入去兜幾個圈玩下玩具

其實係煎pan

一早謀左好耐

下次唔駛去馬會入錢

係唔洗入住咋

YES 你只係鍾意行, 但唔會幫襯丫嘛

我都鍾意行, 但次次都買唔到野呢~

我都想要番個wife

真係無野好買~

冇錯
由細到大得大富翁係係入面買
仲好記得係499.99

數最近期可能係幾年前有買過LEGO, 出面炒到仆街時佢仲會正價賣
好似都無其他, 呢間同IKEA一樣我都好鍾意行, 但得個行字

完全冇一樣野係想拎起睇

阿女細個, 買個坐地廚房仔比佢玩
佢果啲大型滑梯, 邊個會買呀 ?

ikea好好行
坐下梳化坐下床
ff下啲裝修

其實破產都正常既, 而家D家長鬼會買玩具俾細路玩咩

成日係入面都見到小朋友喊住話要買
老豆老母就唔俾買

最正行完出黎可以食熱狗同雪糕

一部 ipad 搞撚掂~ 快靚正~

其實見到D幾歲BB仔玩IPAD覺得幾慘, D老豆老母懶到仆街, 求其俾部IPAD佢HEA住佢

我有買呀, RUbik's Cube

跟住食飯唔俾玩又喊
無限loop好煩

我都係覺得咁細個時唔好接觸咁多電子野好D
玩下玩具車睇下圖書咪算

落街捉下依因咪幾好

而家D細路仲會唔會落公園玩呀
有無時間落都係問題啦

真呀
玩下玩具落去行下好過日日係屋企玩ipad啦

有呀 之前成日想打千秋都勁多細路
諗住夜晚冇啦 點知都仲有細路排緊

PIXEL提我UPDATE ANDROID 8
不過唔敢UP住

你係咪撞鬼呀於B

點解唔食肉丸

無左馬肉成份就唔好食

唔會既 我個fd都見到

會比氣槍射~

成日同阿女玩砌 puzzle

好猛~

有d想玩呢隻

死圖喎老姆

咁樣呢

砌死你呀~
於B ~ 開個新 page 就睇到~

好靚

之前砌過5000塊既puzzle
俾老母dum左

好阻位

砌完貼上牆多麼的治癒

你要掛風扇

做乜突然勁大雨

[url]
[/url]
好搞笑

好大片雨雲呀於B

我今朝睇睇下去到有人話抄post個到又訓著左

大雨到行唔到

有咁既事

安坐公司等放工.

點解又係撞正lunch先落雨
我已經冇左早餐

家中玩手機起爭執 車長在妻面前跳樓亡

放工返屋企都唔玩得

事但食D野.

成日架啦, 返到屋企打下機就比人話不務正業

慘

lunch唔可以是但

我今日都只係食左個三文治

好彩
我老豆返屋企 candy>老虎機>8pool>candy 訓教
老母 candy>東網>iPad candy >訓教

雨雲

爸B心術不正

油麻地柯士甸道擎天半島，上午11時50分，一名男子從40多樓墮下，擱在3座9樓平台。消防員接報到場將他救下，由救護車送院搶救。

40幾樓 > 9 樓
我以為已經會血肉橫飛

你先心術不正喎好似~

大雨雲

頂你地

你地諗咩呀

擎天半島男子墮樓亡 傳為教育局副局長蔡若蓮兒子

刷首抽

你又想講, 呢啲都係整定 ?

我砌左呢盒

2016年

因果

屌那粒星星, 比對面個撚臭中嬸同事傳染到病左

臭西黎!!! 病就咪撚返工啦

下星期一攞識LEAVE定NO PAY LEAVE好呢

你同佢性交呀

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡
2千幾個正評

簽呢個不自殺契約

啲留言

但我真心想睇東張西望去訪問
"你個仔自殺喎, 你而家心情點呀"

相信好少國家會咁樣.
有個politician 親屬死左會拍撚晒手掌

你擔唔擔心樓價會跌呀

大師, PIXEL尋晚出左8.0, 而家成日PROMOTE出黎叫我UP, 好淆底呀

真心想睇

蔡若蓮校長媽媽：愛教育也愛孩子

梁：你如何在工作、進修和家庭三方面取得平衡？尤其當時你還要照顧孩子？
蔡：在教養孩子方面，我要求自己與孩子的相處是有質素的。例如我回到家裏會專注地與他們相處，不會一邊與他們聊天，一邊煮飯或者做自己的事。當我們一起逛街時，就算我要給自己買衣服，我也會讓他們參與給意見，從而建立親子互動。至於孩子的功課，我會教他們用什麼方法去做，但不會代他們做；我又把自己的書桌和他們的放在一起，在同一時間，大家各自做自己的功課，休息時就一起休息，彼此鼓勵。

陰公豬

個POST全部都好MEAN
一個人到底要幾黑人憎先會咁

sorry 囉

成頁都係不自殺協議post

喪子之痛真係陰功. 開學無耐就跳樓. 會唔會係意外嗟.

唔係自殺

岩岩睇返蘋果動,

個仔25歲. 會唔會搵唔到工好大壓力.

屌唔落 阮勤丹咁既樣

你還有黨呀

係香港, 底層有邊個冇壓力...

睇完, 抑鬱症...原來同LESLIE 哥哥一樣.

香港人真係要多多接受呢個病.

佢阿媽係高官. 原來唔係壓力. 係病.

其實我都有抑鬱

一返工就抑鬱, 如果中左1億六合彩, 唔洗返工, 個病就會好返

你叻過佢, 你識得141, CALL G, 搵PTGF.
佢搵唔到地方解決內心既負能量.

一個鍾去一次廁所是否正常?

越call越窮, 我d錢就黎比ptgf吸灑

一個鍾去3次

我經常係咁, 係咁飲水, 然後去一去廁所.

CALL就窮死
唔CALL就抑鬱死

咁一定係窮死啦~
牡丹花下死，做鬼也風流

彤仔好波

3次
老細有冇叫話將你個位搬去廁所?

下 好撚正常

你岩

秒

做得晒嘢佢會理嫁咩？

有追開POST, 知道IPHONE仔有呢個嗜好

冇乞衣 有冇跌刺蝟落街 見到個post好擔心

淆演

冇咩動力返工應該點做?

無啦啦點會跌落街

洗個面, CHOK返個動力

為份工走去洗面，唔值得

油塘喎

上高登 / 連登 , 睇AM730 / 東方日報 電子版

ching今次一球成名

岩岩搭貨𨋢入公司
有個送貨哥哥問我點解禁唔到𨋢 話禁左3個字
屌冇卡梗係禁唔到𨋢啦
識唔識打上收貨公司問嫁
點解可以容許自己企3個字咁耐

金球獎

仲係好眼訓

於B, 快d見工啦

被公司迫瘋可唔可以claim 工傷?

要證明係公司逼瘋 好似係

射波 然後經皇崗或者落馬州上大陸

上大陸做咩

舒服下

#皇崗大法好 #福田大法好

奶奶呀 你會讓我嫁可

老灣平時有冇叫開G

未去過，巴打可唔可以一帶一路？

上面唔係禁得好勁咩？

陰公 做乜會跌左落街

咁要睇下邊個奶奶大啲喇.

於B居然有這麼大的奶奶

上水
有無人識音響電視野？

於B有大奶奶

點樣將iphone線轉落3色線？

做乜鳩

做咩野

架車無usb口
睇下可唔可以唔換收音機 直接連落部電視仔個到

好_眼訓

個個盒仔喺一定要？
我上網見到有啲喺就咁得條線 有啲就中間有個轉換器之類嘅野

thx

佢冇由lightning 直出RCA

我估我應該喺要類似依個

咁就Lightning > VGA/HDMI > RCA

依啲

係呀. 因為上網都唔見佢lightning 有DIY 果D.

陣間出街揾下先
Thank you 大師

又出左糧喇. 好野.

Miss International 2017 - Macau Representative

Miss International 2017 - Hong Kong Representative

今日啲話題 單純既一囝搭唔到嘴

呢條唔係三色線~

我咩都無講過~

刺蝟跌落街呢個話題都搭唔到

深藏不露 隱乳

樓上髒髒

成日都頭痛.

唔使amplifier
夠大聲咩?

只需將 3.5 毫米的迷你立體聲插頭連接至 iPod、iPhone 或 iPad

ip7 rip

不要再說了

成身都好撚㾗

忙撚到塊閪咁

塊閪有幾忙

好似比一百個地盤佬中出完咁忙咁

但唔知點解越近收工越精神, 係咪精神病黎

正常....終於走得啦

回光

巴打保重

我去左你地講果間喇

又恰著左幾次

篤中左笑點

覺得點呀, 有無叫鵝肝牛扒

龜仔

龜仔你去左旅行咩

我條頸醫返好喇

有嗌左未黎呀

9月1飛關西 聽日番

up果陣佢自動轉左我都唔知點解

等睇食評

我條頸本身已經好脆弱

好好味呀
薯片配黑松露薯仔蓉

個薯蓉好好睇

成個yogurt咁

重點係勁香黑松露味
薯片點呢個薯蓉食 食落好有驚喜

岩先隔黎個檯個沙律痴媽根 隻碟勁大堆到勁高 果兩條女食哂

係呀佢地D沙律好撚巨型

好似好正, 個薯蓉擺得好靚

食落喉嚨舒唔舒服

係咪掛住食

舒服呀勁香勁正 薯蓉好滑

牛扒鵝肝

好食得濟未po上黎就食哂掛住食

呢個真心好正

好肚餓呀

你是火 你是風 你是織網的惡魔

點解隻手會有咁多倒刺

仲叫左d乜呀

求地址

地址

我收工喇 真係好興奮 完全唔同左環境
唔同曬感覺

第一日就Ot

唔係呀 我番左屋企先上黎

收5係咩玩法

但係我唔慣原來係office hour番工出去同同事食飯都幾貴

冇人帶飯？

我都收5

有 但初初番工融入下嘛
番工又近 20分鐘都到
唔洗輪班追更 好天堂

大阪梅田

紅字毒毒無法理解
藍色都好既

希望你唔會過一排上黎嗌悶

番工唔出聲做獨家村俾人排擠 唔想融入唔到自己team
都算係理想工作環境
不過番工都拎唔到電話出黎玩 好忙

我返工第二日已經帶飯，無打算過同佢地出去食

望咩呀⋯⋯柒頭

都係好事既

我唔係番文職呀 應該唔得閒悶

但我d同事幾好 今朝番去佢地問我做咩無野食
帶我去偷野食

我都係
第一日阿姐請完之後就帶飯

如果早d搵到呢份工以前就唔洗咁辛苦
唉

點解有阿姐請

我一向都係獨家村 不過冇排擠會出現到

咁咪好囉 d女人堆好煩架 無啦啦黑9你面都唔知咩事

Welcome lunch嘛

成個部門都係女人

咁正既

無計 我個工種注定係得女人
好彩而家間公司其他department好多仔 成日接觸 平衝下

朝9晚5 無停手 即係cold call

你打錯字搞到我以為你想衝下佢地

我四圍行架份工

係喎...哈哈 傻仔左
平衡先岩

蔡若蓮透過教育局新聞組回應稱，感謝各界人士的關心，希望大家給予空間，讓她和家人渡過這段困難的時期。蔡若蓮報稱住址在擎天半島3座41樓，是蔡若蓮以個人名義於2003年以440萬元買入。

賺撚到笑啦

護士姐姐？

好彩而家間公司其他department好多仔
成日接觸 好想衝下

護士朝9晚5咁開心

護士要輪更唷

★太陽發生12年來最大爆炸 地球明天(9月8日）通訊可能暫時故障

聽日呀~~

開左學 冇工番
Btw屌你老母ies搞撚左我幾日幾夜仲未搞掂

好耐無見咁喎~

What is IES ?

中五中六既野黎

是咪通識

是
開學忙ma

A仔咁細個

18歲 卜卜脆

招聘15歲少女上門打字陪傾偈 神秘毒L現身...

我以為佢已經出緊黎做野

做乜咁多小朋友投身裝修行業
A仔生得佢出

諗住搵個女女幫我搵創作靈感都要俾人話我有異心
網絡作家 作品類型：甜故

搵住仔仔先囉

因為相比起其他暑期工算多錢

冇錯

依家啲後生我以為會做放題only

譚仔大啲定a仔大啲

譚仔啦

交ies應該得17歲

青春唷

本post最細紀錄咁快又被打破左

幾時有16歳冇讀書入黎打破記錄

地盤硬漢廁格後入正妹到高潮

就快有童工入黎

12歲上連登你問我答

已經有都唔出奇 唔記得邊個post見過2003

我19都黎緊

望到03年，我覺得自己好老。

老了 一生打拼左咁多年 最後都係一個行到最後

阿叔你捱左d乜返黎

字母a細我一年

Gtr 我要同架picnic講bey bey啦

捱左眼訓返黎

咪住
你喺今年19定下年19?

點解A仔叫字母a A仔咪又係字母

因為佢喺字母哥

ಠ_ಠ老姆問啲野咁深奧

咁A仔呢

個個都叫字母A, 唔通個個都叫字母A咩~

每次見到依句都

因為叫慣a仔 所以佢喺a仔 而a仔就喺佢

依家啲中學生
頭先無聊影張相上FB 都要係到放閃閃下我

仲唔訓？

你夠唔訓

（有圖）大陸女仔真係好撚慘……

撚人撚到有張圖好似冇del icon

失眠 聽日仲要起6半

咁咪姐係今年dse

叫字母哥咪得

終於到星期五

早晨

今日又開會

爛仔會呀？

食咗兩份早餐~

晏晝唔洗食啦

唔知架~

點解食兩份咁開心

唉...我食左早餐仲好肚餓...

日日返工嘅目的係lunch去隔離街做gym

lun廚食海南G飯先

唔是前日先食完咩 ? 無其他好食 ?

因為有人食唔到囉~

夠時間咩

因為已經冇得食啦爸爸

肥妹唔食俾你呀

難忍自己玩肥妹梗

一返到公司就周身㾗

搵肥妹啦

返公司睇到肥妹就身痕~

見到佢都覺得煩.....
日日搵事煩....抵佢俾八婆玩

做乜咁憎人地
除左肥之外得罪你乜

其實有幾肥

your face your fate

lm今日又冇停手

做幾耐...
通常lunch都係得1粒鐘

星期五都咁忙 ? 星期五例牌唔做野架喎~

我去坐下架喳.

影仔返學返成點

03年SARS 年代, 無人敢買樓啦.

今日晨早流流就中伏

個早餐我叫左腸粉同凍檸茶少甜.
最後腸粉"淋"到一PAT野咁. 凍檸茶變左凍奶茶, FUCK

今朝個堂唔知醒...

算啦係咪都走堂嫁啦

睇到今日報紙見到副局長個仔. 男神LV(運動音樂都玩仲要讀喇沙)都要自殺

佢已經係首抽7星蛋, 都要DEL. GAME
我係銀蛋. 都繼續玩係唔係變得好唔應該

估唔到...我以為大師>40…

呢度好多人都估唔到年紀

好似又就巨乳

香港東邊

唔好咁樣比較
佢地承受嘅野唔係你想像到嘅

新聞報返佢之前玩三項鐵人受重傷. 影響佢情緒.

擎天半島於2003年沙士期間落成，蔡若蓮於2002年以440萬港元購入涉事單位，該單位實用面積781呎。據網上銀行物業估值，現時物業約值1,900萬港元。

我又唔知醒

清你訓多左好多粒鐘

5點先入睡

碌左幾耐

話說我發左個水痘夢🤤 第一眼望落去成身一點點
再睇真啲 咁似俾人用塗改液畫到一點點🤤

3個幾鐘 係到摸vicko🤤

今年哈佬喂好似有密集恐懼主題

同埋又有抑鬱

剩係呢樣已經唔係好首抽

唔小心睇到d圖

咁所以就唔會唔開心?
唔會有抑鬱?

講層樓值幾錢有鬼有咩

佢抑鬱好似因爲受傷
不過都係個樣 住幾貴既樓都唔一定會開心
壓力好大 佢仲要係有勢既人個仔 每個人既閒言閒語都夠殺人

擎天半島，海逸豪園呢啲過千萬既樓
一直都有人自殺架啦 今次係因為副局個仔先咁多關注

香港人對抑鬱症認識真係好淺
唔係因為唔開心所以抑鬱
係因為抑鬱所以唔開心
你同個抑鬱症患者講唔好唔開心
就好似你叫個傷風嘅人唔好打乞癡咁

唐狗就冇人打算領養 柴犬post就一堆人想領養

抑鬱呢個病香港應該要多多教育.

貓B POST先多, 上次唔知話生左幾隻英短, D人仆到出黎話可唔可以領養

英短仲要貓b

貓post我唔係好太入 見到人話買貓就會一班沖出黎屌 班貓義工睇屋企環境我ok 但係查哂家宅我真係好難接受

高登 / 連登 可以唔上.
如果網上世界句句都要認真看待. APPLE 都俾高登 / 連登 屌到執笠呀

貓義工真係終極ON9既生物

同埋精神病 = 痴線 呢個想法

呢個諗法有排去教育

所以我啲fd如果要領養我都會叫佢去愛協

我指佢身邊啲同事/朋友仔

唔係助長無良店 其實係唔想睇完屋企環境 就查家宅
再用你唔夠時間同佢玩既打你走咁 講到應該24小時都係屋企陪住佢

柴犬點會有得領養

身邊同事 / 朋友仔
都係口德邨既. 始終唔會好似網上世界咁仆街
同埋佢陽光男孩 +有女友 ,做人處事正常都唔會惹人憎惡.

我以前身邊都有個藍絲同事朋友. 大家都做到朋友. 只不過敏感話題唔會講.
最簡單, 例如你朋友係單親 / 缺陷. 你都唔會笑佢或閒言閒語.

有錢又抑鬱
冇錢又抑鬱
不如有錢

查家宅, 上到去話你屋企太細活動範圍唔夠, 又話你要返工無時間陪佢

可唔可以唔抑鬱呀~

仲要定期匯報同影相比佢地...痴線

咁緊張自己養囉

學生話你冇錢
返工話你冇時間

影相OK 但係唔好成朝係到叫 大佬要返工架 唔係有隻貓就唔洗做 我拎完隻貓唔洗做你就驚啦

一粒鐘多一兩個字
沖埋涼返office先一路食飯一路做野

文職唔做運動真係好快會變魔人布歐

1分鐘自測是否患上抑鬱症
如果你曾經兩星期差不多大部分時間出現五項或以上的徵狀 (必須包括1或2)：

幾乎對所有活動失去興趣

幾乎每天都感到情緒憂鬱

食慾或體重驟降或驟升，但非刻意減肥或增肥

幾乎每天都失眠或嗜睡

行動或說話比平時遲滯或激動

幾乎每天都感到疲累或失去動力

專注力、思考力或決斷力減退

幾乎每天都覺得自我價值低或有過份的罪疚感

反覆想到死亡、重覆出現無特別計劃的自殺意念，甚至曾嘗試自殺或已有實行自殺的計劃

唔知屋企要幾大先岩佢地要求
有養緊貓話怕D貓唔夾, 無養過話你無經驗
最好啦佢地留返D貓係貓舍自己養囉

布歐

中呢幾樣

身型

唔夠瞓會引伸中幾樣.

唔夠瞓--->個人會燥 / 呆.. 乜都唔想做, 專注力都差.

你知道唔知道有人掛住你

呢d test只要你想就可以變抑鬱症架啦
同星座一樣咁準

做乜今日打上黎條友咁灰

去左痾屎, 聽唔到詳細.

一齊聽啦

其實都中左好幾樣

中左風ma

每日返工果時都幾乎全中啊我

堅唔堅架

岩岩聽到啲. 森美既R計傾好強呀. 條友剩係答YES / NO. 無延續.

剩係知佢講野冇咩氣

好驚同D個個字都係句號既人講野

大哥又要離隊

教大校長仲要出黎開記招
本身都冇人知 宜家全香港都知

所以要跟森美學野. 短時間不停R計傾解決問題.

講野1999應該點做

首先要轉數快...

出森美絕技, 串下佢, 然後哈哈哈哈哈哈~~~~~

串人我強項啦

fdzone

今日好似唔見爸b

ok i lose

佢想全香港市民慶祝
TBB 都係喇

tbb琴日都冇報
今日唔報唔得

又係海南g

好7, 中國式教育咁，整民主牆重有咩意思

me is G worm

好野...聽日放假

出面頗熱

你知就好啦

兜清

智慧齒個遺跡隱隱作痛

老灣餵飽架車未呀

留名
呢家覺得有得返工做自己野真係好爽
以前份工日日做到水都冇得飲

呢啲先叫工架嘛

岩 分清奴隸同工

深表認同

平時都唔會用

會用既, 但個UI真心ON9, 尤其是分豬牛雞
蘋果批要諗下係小食定甜品, 係小食到搵唔到, 原來係甜品
仲尷尬過係ATM過幾次數

原來譚仔同三哥既辡度差好遠...
譚仔麻辣十小係冇味既

未遇到有呢部機既老麥

都唔明點解身邊同事個個都好似好忙 但我就...

上水

呢個係重點

我反而完全唔認同. 每一樣新科技, 都需要時間去教育同適應.

慳人工就當然啦. 但效率上. 係高左好多.
以前就一個COUNTER 一個人, 而家我見有啲店鋪可以擺2部自助機.

而且仲可以俾毒撚一句野都唔洗講就買到自己想要既野

撞進了冰山

有冇得要少冰少鹽果D架

有呀 但要禁晒先慢慢改
好煩

我講個UI ON9喎. 要分豬牛雞咁, 唔明點解唔可以主頁SHOW晒咁多個餐既ICON之後一野篤落去

同埋佢而家只係ORDER快左, 但出餐跟唔到
效率有無高左我真心唔知, 排隊俾錢可能係少左人, 等餐個到咪等返咁耐
自從老麥改左點餐同出餐分開後就已經夠ON9

第一次想買麥樂雞
我load左好耐到底係邊
佢雞個圖係一個包
我以為個格淨係得雞包

你睇睇你同事係咪用緊IE開WORD做野

this is 扮工

唔好話廢中廢老，有啲OL仲慢撚過阿婆
啲少婦一鳩樣。抱住個細路叫個BB篤mon
後面全村人等你啊，返屋企篤你塊ipad mon好過啦

麥樂雞係G呀於B
i know that feel

我真係用緊IE喎

宜家知啦
屋企樓下轉晒做機 宜家禁得好快
第一次用個時直頭覺得自己係on9

放工未呀

屌, 去天仁個D買野飲, D老母好鍾意同個細路講 "話俾姐姐聽飲乜野啦"
之後個細路扭一輪一隻隻字咁講, 又講錯左最後要個老母講返
之後收錢又叫個細路俾錢, 明明30秒落完ORDER, 可以搵到幾分鐘

屌, 你段野可以改做任何食肆
仲有禁life

細路: "um...我要~~~~~蘋果...umm....綠茶...同埋呢~~~珍珠奶茶....."
老母: "你漏左乜野呀"
細路: "um..umum..."
老母: "d冰要點樣架"
細路: "要少冰!!"
店員: "蘋果綠茶同珍珠奶茶, 兩杯都少冰"
老母: "蘋果綠茶少冰, 珍珠奶茶正常就得啦"

我屌你老母啦你一開始自己落單咪算囉

痴線
你排親都係廢老or小朋友後面嫁?

好有畫面
A仔真係細路話題既皇牌

廢老係糖糖, A仔係細路

聲音畫面都齊哂

大埔多廢老同細路嘛, 老人區

仲有好多, 想知再講

唔係針對小朋友 但係排前面個個係小朋友

RIP

好撚眼訓

就收工啦

小朋友係巴士煩啲定嗌野食煩啲

香港法官
HIGH到幾大先會咁講野
70次都唔嚴重, 仲要考慮被告年紀大會困擾

小朋友係巴士瘋狂問問題煩一億倍

我都想放工。。。

係巴士唔一定會煩, 最煩係問題少年
係巴士上面不停問佢老豆老母問題, 但最重要係佢老豆老母又唔SHOW佢

又冇悔意
個官仲要話唔嚴重

食屎啦講緊個女仔4歲咋, 俾人摸西70次呀!!!
不如搵個阿伯搵佢老母個西70次呀, 問下佢係咪唔嚴重呀

真心痴線, 一上車D老豆老母塞部IPAD俾細路
個細路不停鳩問"點解呢到會咁既~", 但又唔答佢

咁一上車就跪上張凳大唱最近係學校學到既兒歌呢

差唔多...總之上車KEEP住嘈就仆街

四點都未夠喎~

差唔多去下廁所食下野
又6點

有無睇呢個

樓上位清
你唱晒成首我地點接啊

唱下一首

COLD CALL到灰機.

MARKETING 好撚難CALL呀~~~

屌你老母!!!!!!!

發洩完.

我個啲COLD CALL係 B2B, 又唔係銀行美容呢類.
不過都好撚難呀! 太講關係啦.

硬SELL自己

有做ABOVE THE LINE / BELOW THE LINE既推廣
做EVENT / BOOTH

包裝品牌, 訂立廣告計劃,

公司有幫銀聯 / PPS / 馬會 做廣告<---(老闆勁)

DESIGN既野都做.

究竟打cold call係需要點既心理狀態

預左俾人cut線

正能量. 即係好似今日森美早霸王嗰個. 一定唔得

呢個真.

屌係俾上司屌

年齡無乜意思啦~

公司又0支援, 啲客我都係上網尻搵, 尻CALL.

佢俾左個大方向而己.

聽日

單拖進入重慶森林是咪巧危蜆

你就唔危險啦

又係 咁我放心進入

人身攻擊老姆

點敢

仲有2粒鐘收工.

Office 除左廁所同茶水間 邊到可以偷懶

自己個位

有野又唔想做

老闆望住

食煙就可以落樓下, SALES 既可以話出去見客.

X2

搵下資料先

點解煙剷可以大條道理蛇王

真係會咁大條道理落樓下食煙嫁?

自殺大個天

但我唔食煙. 唯有迫自己飲多啲水. 多啲去廁所.

睇下你係公司既地位點啦

好彩我唔食煙既姐

戒咗 不果gd idea

咪marketing狗一隻 research到好撚自閉

真係會架 仲要食到後樓梯一陣味
屌那星

公司冷氣仲未整

仲未整
點頂嫁你地

不如交換 我公司冷氣唔洗錢

拖到秋天就唔使整啦

我用緊港女風扇, 但我見坐我後面D同事好似無用, 唔知點頂, 唔好話熱唔熱, 應該焗到仆街

都唔係熱唔熱既問題啦已經, 係好焗
同埋秋天其實一樣啦...我呢到都唔開窗

有冇女同事熱到出汗

你SURE?

一個病成公司就病晒

無乜女同事

問左有冇女同事先啦不如

整咗成日 ppt

有都冇用 10個9個都係欣宜

收工又要同人逼地鐵

癲佬表示 我

仲有一小時!

放左工 又好似未放工咁

最後一小時要做d防止ot既準備

已經係度R腳....

星期五都迫你OT既老細，好可能好憎你

過黎幫我巡視業務

有冇人愈大愈憎細路

呢度有憎細路既代表A仔

好怕喊既細路.

好憎細路嘈，好想大巴大巴車落去

大人都係

試過同啲姪女玩. 係開心既. 不得不認老啦, 同佢地玩一陣都攰啦

啲阿嬸, 大大聲咁講電話.
啲仆街, 唔用HANDFREE 睇劇 / 打機

SWEETTTTTTTT

等緊車了

方加啦又

我好想番工呀

有沒手足可以試下老麥辣新地

咩鼠黎？

誤會自己灑脫 讓我們難過

老麥新產品朱古力tabasco新地
聽日幫我試ok

話說典解未見過人蘇打綠time

因為偽搖滾

這是一首簡簡單單的小情歌

唱著我們心中的白鴿

又偽

啊啊啊啊~~~

我想我很適合 當一個歌頌者

當吧

難得有首歌我接得下去

又再記起 回憶中夢寐~~

是你的感情 原是一生最美

縱是有距離 還是有顧忌 都不放棄

可笑是我沒法沒法不想 跟你同渡甜蜜甜蜜片段

點啊你兩個李克勤time

Pepepepepepepepepepepepe

Day off係屋企補動畫表示暢快

補咩

亂畫

夏目友人帳

冇睇

去左邊慶生( ͡° ͜ʖ ͡°)

治癒下自己空虛心靈

我不知道我為什麼離開你

睇咗幾集之後無睇
我都喺鐘意歡樂系多過治癒系

老歌伴星河
競猜我幾時不支倒地

點解放假我都咁早起身

有時真係寧願番工都好過番學
起馬做野個到成班仔唔會玩心計
班上面個肥婆 我覺得不行

又係時候狙擊一分鐘

大唔大壓力呀 ?

番學都要玩心計 ??

學校係社會縮影

點解A仔男人老狗會俾肥婆欺負

你講邊個A仔先

A仔只有一個

你地兩個gay少陣ok

肥婆必須死

佢究竟對你做咗啲咩？
好好奇

長子不滿父接濟 指母弟「好食懶做」

呢單真係好爆

佢個大子咁都食到女仲要中出 冇天理

屯門雙屍命案背後哀歌 母子隱蔽多年 家中斷電斷糧水

窮人生仔正仆街

夾埋成班杯尻我同埋女朋友

俾肥婆電話我 今次我幫肥婆

我想同肥婆交個朋友仔

1仔今次我撐你
FFF團出動

你又識我嘅

全世界你最明白佢

壯哉我大FFF團

新朋友/舊朋友 定喺改咗名嘅朋友

老姆我乜都知

唔識分

ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

辣殺樓豬

比佢個女朋友你中出時, 你又嫌棄人啫

不如你做樓豬 ?

笑死

攤抖左陣又開始中下中下
我係咪就快油盡燈枯

肥婆性格好撚閪

突發，蔡若蓮之子有救了

口德

個外賣由2點幾送到依家都未送到

唔自己買 渣ga

未沖涼梳頭點落街

沖完落去買仲快過你叫外賣啦

唔會黎架啦 死心啦你

我同意

死左心 依家沖涼等癲拿

我老豆每個星期買一件垃圾返黎係咩玩法

自己辛苦賺個錢, 買下野開心下都唔比 ?

996

今次係億世家買左把3D輕觸式氣流

三七氣流？

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（142）

老豆：個野好好架 可以270度轉